連登武漢肺炎概念大碟～炎又肺炎 即日上架

特別版附送～強国環保口罩一盒，即日上架 Wuhan Music

幾正

thanks 自推

食左咩藥先作到

咳死咳死咳死你

無返教會一排先作到架！而且大部分都係連登改詞post出品.

wuhan wuhan支那

痴撚線

笑笑吓突然覺得好灰...

好撚高質

笑死人咩

留名

推😂😂

好正！

好撚正

終於有人唱

女聲好姣

唔小心用左不推文，推返野

推

Testing

wuhan wuhan china

正

笑死

CLS

真係好正，推多吓

樓主唱歌好好聽

最尾果首真係

推啊 高汁
武漢黎架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

把聲j死人

同一把聲配曬男女聲 痴線

咁高汁
負評條友係咩心態

鬼才
Wuhan wuhan china

首首都好正

高汁

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

Push

可能係教友...

瀨獲連連最正

笑撚死

野味天王好正

笑笑下有啲想喊

正野

屌

收到notice即刻趕過黎比正評

正評完再聽

未聽都推左先

屌，真係有概念大碟
對上一張我記得的大碟已經係佛系概念大碟

cls

pish

pp

總算苦中作樂

push

Cls

笑到肚痛

救命

笑到肺炎

電台cls

一路有訂閱
好高質

Ok woe

好得正呀！ 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

巴打把女人聲好鬼正

有無海報設計攞去連儂牆宣傳肺炎概念大碟

真心正

好催淚

可唔可以唔好咁痴線呀？

正到痺呀 冇得頂呀
Wuhan Wuhan Chi-na

邊間教會

Wuhan wuhan china

辛苦曬

聽咗幾次都聽到肥姐同bobby把聲

如果你早一個月推出，你去拎哂「至尊唱片大獎」，「至尊歌曲大獎」同「我最喜愛的歌曲」

Woah

大師

癲

Chilubsin

好聽過原曲

Wuhan wuhan China

LM

咳死 咳死咳死你呀

支持

聽左成晚

去有人排口罩嘅地方loop

我都想食啲

笑左，推唔推到去微博比大陸人睇

野味天王笑到肚痛

野味天王

係大麻
我加左大麻

Pushhhhhhh 好正

好正

有抗肺炎概念大碟，唔怕

要求黃店年年新年都播

似係男人假聲

THIS...

高汁, 推

高質 push

少理肺炎都好正，不過未收錄大碟入面

有首"武漢的肺炎傳過來"喎

高汁到

留名即聽即睇

好歌

堅正再推

果首高登音樂台喎..

啊！小姐你貴姓
初步測試你呈陽性

聽到 wuhan wuhan China 笑撚死

聽到起雞皮

好正

勁呀巴打

未聽先推

好正 笑死

會唔會太正呀 大佬
野味天王！

好撚正😂

雙普選 廢除功能組別

對唔住，我冇留意

好正

Between 究極巴打你做咩甘睇唔開～

歌詞好高汁 就快笑死
不過有少少唏噓

香港人苦中作樂嘅能力真係世界第一

聽曬

好L正

wuhan wuhan 支那

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

笑到仆街

癡L線

女聲

推爆

CLS好正

樓主youtube channel 有無諗過改名
改個名可能紅到 你把聲好撚正

苦中作樂下

正到冇得頂！新春期間每間商舖播喇喂

苦中作樂

武漢料理呢

正到痺呀

聽到巴打把女聲笑到抽筋
但聽聽下好灰... 點解香港會變成第三世界國家咁

唱得麻麻

雌雄同體.....

痴線嫁

俾老媽子睇 佢都話正

你係得嘅

痴撚線, 正撚到

高質

原唱係點⋯⋯

巴打把聲好好j
有冇男朋友

因為喜劇永遠都係建基於悲劇之上

有諗過覺得家陣個名好柒不過唔知叫咩

屌把女聲

痴線

樓主把聲底好撚正 好電台DJ

有料

頂 點解可以咁正

正到支爆

其實係咪同一個巴打做㗎

On9

超高質

dnlmh, 推

野味天王真係好撚正

WUHANWUHANCHINA

放上微博

痴線笑到喊

屌一見到啲pokemon就笑到收唔到聲

痴線唔推唔係人

diu .. 好正

推多吓先
高汁到咁都有

屌你正呀喂

gay test past

正！！！！

我都想畀正皮你吖

推！！！！

好勁好正
之前國貨城大碟都好正

好撚正阿

連登巴絲 一世健康

香港人就係識苦中作樂

唔係光復城城咩

勁

好有才

笑到停唔撚到

全球迎肺炎 今晚一於病房見

笑笑算吧

支持支持

正到呢！

回帶: 佛教流行曲概念大碟

好鍾意野味天王

最尾段自白好正

男人仲正

７２１唔見人，８３１ＯＯＯ

Lm

舊登音樂台嗰啲都好正

wu han wu han chi na

好掂

終於出左

最後個首咩事
食左d咩

笑死我 唔得 幫你推到盡！！！！！

Wuhan Wuhan China !

好高質

suck dicks

wuhan wuhan支那
笑到叫出黎
有冇完整版

竟然未聽過？罰聽 100000 次！

呢個同果個有d唔同既

神作

痴線出實體我一定買

原來真係一條友唱我屌

真係要寄去武漢俾佢哋打吓氣！

屌 唱歌個啲人把聲真係
好撚正填詞個啲都係

笑到pk

正到爆, 8個月既P仔幫推

炎又肺炎個post我記得係660066巴打開架喎，第一段基本上都係佢原po，但credit 落咗叫名咩好巴打是咪唔係咁好

推爆佢

野生捕獲小食神

推啊 高汁
各位手足身體健康啊

野味天王一定係全年冠軍歌

推, 好高質, 諗起以前活佛vivia系列

把聲好鬼正

呢首個china好唔岩音

屌好正

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

武漢嚟架!

新年快樂

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

咁短期內出到咁高質嘅大碟 樂壇有救

笑死😂😂😂

真心痴撚線，笑到仆街

野味天王有機成為年度冠軍歌 齊齊推佢個播放率

最鐘意野味天王

神鬼改詞

究竟啪左咩野藥先作到我又想啪下

炎又肺炎先正囉
白頭到老迎肺炎 一家仔女入院見
好幸災樂禍

識貨

希望能成為年度最佳填詞！

咳屎咳屎咳屎你果到笑到我胃痛

武漢嚟架哈哈哈

認真，酒樓播歌必備

瀨獲連連用返之前響遍閻府殿好聽同啱音啲

好撚正 但又好撚灰

香港獨立，唯一出路

正到痴線

想要野味天王修訂版全首

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底